# mon-agence
## gestion de projet:
 kanban board:https://trello.com/b/yLuC3DZM/mon-agence

## maquette mobile:
https://www.figma.com/proto/sBeqG9wwyA7jRVK4hXMSb8/mon-agence?node-id=2%3A2&scaling=min-zoom

## JOUR 1
### fait: 
1.installation npm,parcel,foundation,surge, sass compiler
2.repartir les taches:Shivansh(header),Qiong(main),Hazelle(footer)
3.site en ligne:https://tqdxc1991.gitlab.io/mon-agence/
4.git branch, 3 branch
5.regarder tuto

### probleme:

1.instalation: enfin on utilise que sass complier et fondation css


### à faire:
1.marquette mobile
2.continu le css

## JOUR 2
### fait:
1.installation gulp, materialize

### probleme:
1.installation. transfer les dossier

### à faire:
1.maquette mobile
2.kanban trello


## JOUR 3
### fait
1.fini la partie main et footer


### probleme:
1.flow-text  cannot change font-size
2.logo position
3.footer copyright position

### à faire
1.maquette mobile
2.kanban trello


## JOUR 4

### fait
1.partie header
2.maquette mobile
3.eco index

